1.21就係7.21半年

究竟黨鐵會唔會準時過月經又鎖起元朗國唔比人去?

721 唔見人
唔睇錶 唔執法
入祠堂 見黑幫
搭膊頭 做朋友

下星期就係勒

唔好提7.21

下星期二

Lm

年廿七，元朗國會唔會比黨鐵鎖起?

推

7.21又來了

7.21